各位被捕/被狗嚇過/有自殺念頭既巴絲請入

要知道，而家白色惡怖已經開始。可能你地覺得香港冇希望，可能你地覺得無時無刻都驚有狗上門爆你屋企，可能你驚朋友屋企人會被連累，可能你覺得連日黎壓力爆煲精神唔係好穩定，又或者你地被人拉完有案底。你地想退縮，想離開世界。

你地要知道，我地而家抗爭既唔係淨係為呢一條條例，亦唔係淨係為自己，而係改寫緊香港未來既歷史。毛澤東長征用左368日，烏克蘭革命用左93日，孫中山更係第十次起義先成功到革命。

係，好多人係雨傘革命，梁天琦入獄，梁游dq,蛇齋餅糭，港豬澳，高鐵等等事件或者真係仲未意識到自己的公民意識同責任有幾重要，但係從呢幾次遊行示威抗爭就知道香港人既反抗理念慢慢開始形成。

去到呢個時間你亦會怨政府怨社會怨朋友怨屋企人甚至怨自己，但係所有野都唔係垂手可得既，都要用血同汗去堆砌。血就已經足夠多，汗就永遠唔會嫌少。少一個人唔止對我地士氣造成既打擊，你要諗下啲親共藍絲幾開心指撚住你地條屍黎笑果陣，你地就知唔可以白白浪費自己生命，而係要用盡一切手段去反擊所有企係我地面前嘗試對抗我地既所有人！！

黎緊重有好多需要你地每一位既力量。要知道成為社會支柱慢慢由上一代變成我地既責任，每一位既力量都有助去對抗共產極權：大至遊行做前線，小至用票踢走建制。

如果你地覺得情緒唔太好既話，可以del連登又或者嘗試同連登巴絲傾下計。既然係志同道合點解我地唔可以tg傾下又或者開下tg谷，互相幫助同解決問題甚至一齊商量未來點繼續努力為香港一齊做啲野？認識新既朋友會極大既減低心裡既負擔。

我在此希望你地好好思考下生命既可貴，連登每位巴絲都會支持你地並成為身邊既陪伴。

Sorry for 1999

Push

推

同行人 唔好咁灰
抗爭之路係漫長 但你絕不孤單

Pish

一個不能少呀屌你老母

少一個就係少一個，道唔會高一寸魔就高一丈

諗下年老果陣笑住同孫仔孫女講你係2019年點柒住同驚住去對抗極權，點可以而家自殺呀！！

不久既將會我地會一同審判所有恥笑同阻擋我地既垃圾！！！